覺唔覺紅鮑魚已經玩到濫撚曬

俗到呢
裝返銀色或黑色算

噴啫

整個黑鮑

你呀？

藍鮑

波子黃鮑

///M

碳碟

PCCB

成碌蕉咁幾型

走啦 一邊鮑都貴過你部110

覺, 陶瓷brake 都灰鮑
利申: 458, mp412c, db11 全部灰鮑

活哥!

屌哥!